求集氣 戒煙成功

為左屋企人 女朋友一定做得到！

加油呀清！ 你做得到既

Thanks

巴打加油呀！
我地支持你架！

但習慣左每朝起身都要食支黎提神 。。
有咩方法可以代替呢個壞習慣

可以的話
最好一開始幾個禮拜搬去第二度住一排， eg 酒店或女朋友屋企
遠離呢d習慣性情境

過來人，原來一日一包，戒咗十年未曾食過一支
祝你成功

雖然冇錢住酒店同冇女朋友，但我會試下架啦

加油
好辛苦、好難忍 我都經歷過
用下戒煙香口膠都有幫助
希望你成功

戒煙香口膠係點架？喺邊可以買到？

又幾難 戎j仲難

都係既

屈臣氏有